atm交卡數?

正常係咪可以唔收手續費，用中銀提款卡係東亞部atm交東亞信用卡卡數？(Jetco)

同埋假設我信用卡個卡數係$1177.28，我入左$1200落去，咁突左果$22.72會點處置？

變debit

係咪即係我冇卡數既情況之下入左2000蚊，咁我呢2000debit就可以隨時用？

係, 你當你信用卡戶口多左兩千蚊你入左落去

當八達通增值你會唔會易明d?

明白

搭單問 如果未收到月結單 有冇方法知自己欠幾多卡數？

網上理財囉